依個幾月睇到新聞 就嬲到訓唔著 有冇人都係咁

好撚辛苦 頭先好似又有位巴打走左喇

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

我明你
琴晚睇完啲新聞，番上床訓就發惡夢，好撚真，係夢入面有勁大嘅恐懼感
醒左之後勁肚痛標曬冷汗咁